印度捷特機師忘記為機艙加壓 30多名乘客耳鼻流血

印度捷特航空一架客機在爬升時，機師忘記開啟機艙加壓裝置，導致30多名乘客耳鼻流血。航空公司為事件致歉，涉事的機師停職接受調查。

涉事客機載著166名乘客和5名機組人員，星期四原定由孟買飛去拉賈斯坦邦首府齋浦爾，客機在起飛後大約45分鐘，導致機艙內氣壓下跌，飛機其後折返孟買，安全降落。

加壓唔係自動嘅咩

會有警號架喎
你估似太陽神客機咩

蝻，唔出奇

隻狗見一次笑一次

印度喎師傅

係上升負荷

今次又係737

飛機電腦唔識提個機師？

印度機 好撚意外？

星期三坐

咁南亞係邊度

有時做保養啪左手動
畫完龜諗住食支煙仔一時唔記得啪返自動好平常
之前有架機試過全機死曬

買重保險

七孔流血還七孔流血
死還死
兩回事黎 你千祈唔好混淆

破處

叫左你搭鳩鐵嫁啦
係唔聽

成機人暈晒 冇晒油炒落地

屌 有個朋友仲話黎緊放假去印度 真係希望佢平安返到黎

其實ok 有得食印度薄餅